2刀賊入房打劫 嘉湖海逸酒店21歲內地女慘被打至遍體麟傷

天水圍嘉湖海逸酒店，下午近2時，樓上一名21歲內地女住客遭2名持刀賊人闖入房間內行劫，賊人把女事主推倒在床上，並打至遍體麟傷，然後掠走總值1.5萬元的財物後逃去。女住客通知酒店職員報警求助，但拒絕送院救治。警員接報到場後賊人已不知所終，正追緝兩名肥瘦賊人歸案。

消息稱，警方仍在調查兩刀賊如何破門進入酒店房間，來自內地的21歲姓曾女事主身體多處包括頭、頸、手、腳受傷，像膊頭及頸部紅腫，手背及腳亦有傷。警方指，女事主報案指時表示，兩名20至25歲的一肥一瘦賊人，進入她的酒店房間後即用手掩蓋她的口鼻，並把她推倒在床上，然後劫去女事主手袋內約1萬元現金及一條約值5000元的金鍊，之後逃去。警員接報趕至，但賊人已不知所終。

警方補充，兩名肥瘦賊人估計均介乎20至25歲之間。其中瘦賊身高約1.7米，案發時身穿黑色外套；肥賊身高約1.65米，案發時身穿藍色外套，並攜有一個白色袋。警方案件暫列行劫，交由元朗警區CID第7隊調查，暫未有人被捕。

記者傍晚時份曾再往上述酒店，發覺保安未見加強，並有「中門大開」之嫌，因進入該酒店的其中一道玻璃門長開，記者進入時亦沒有人查問記者是否酒店住客。

記者進入後，發現酒店因地下有餐廳提供自助餐的關係，食客及人流甚多，記者其後步行往其中一座酒店房間的升降機，則發現升降機不設「樓層保安鎖」，即是說即使記者可以隨時按鍵前往不同的酒店房間樓層，而不需要事先在升降機內「嘟」匙卡以證明自己是該樓層的酒店住客。記者亦曾往部分酒店房間樓層查看，見不到有保安人員在樓上巡邏，但樓層走廊則設有閉路電視，相信酒店人員可以用來監察可疑人物的出入。

條女應該幾樣衰下

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

大把hg租房做生意

9成玩完唔比錢仲搶野

打 往死裏打

元朗警區
又自己人查自己人

黑警又犯罪

拒絕就醫

又係popo

HG

抵死 冇啦啦黎香港做乜

游奶強：我睇唔到有攻擊性武器

咩係HG?

可能係勞資糾紛呢

最熟架步就係班黑警
打劫完隻HG都唔敢報警

雞黎架啦 21歲 一萬現金

酒店🐔

21歲女住客 酒店雞咋掛

街外人撚知佢酒店住咩房咩
就算跟蹤，普通人都應該都唔會跟到上酒店房

打得好
多謝兩位大俠驅除大陸人

HOTEL GIRL,妓女,性工作者

因為係BOOK HOTEL ROOM開工
成本高左貴過一樓一

通常工廈HOTEL,無咩人去的場只要唔好太揚拉客同比人投訴都僧當唔知

黑警又向性工作者搵食，連人地皮肉錢都搶

五星酒店都冇樓層保安鎖又曳咗啲既

似POPO做
呢班人最熟雞場

知道有大量現金

一係黑警，一係福建幫啦，香港實係呢兩類人破壞法治

係嗰到做過，基本上1，2期都自出自入，快啲執左佢

天水圍一咁多HG呃邊個呀？
派返單job落勞工處啦屌你老母警犬

好多省港旗兵仲落黎搵食

應該唔係黑警
係既話應該會姦埋條女

12.31尖嘴要人

Hotel G

可能係死差婆做
劫完錢唔抵得條女大波打一身

狗也不屌

支那雞

2條友分1皮野
好心就打劫金行錶行啦反正都無popo捉

報警警犬姦埋你呀

做戲喇
一係做雞

嘉湖好多七日鮮係個度租房接客

Agree

做得咁好

無可疑

原來G for Girl

黑吃黑

Gfor雞

酒店雞？

李家超.jpg

大陸人入院好貴

大咩俠？隨時黑警嚟

原來H for hotel

英雄

黑警唔好再行咇呀記得
香港成為罪案之都距離不遠了 仲話香港安全
警察已經唔係維持治安架啦

自己人打劫自己人？

女住客通知酒店職員報警求助，但拒絕送院救治。

咪撚扮野啦 酒店可以知你住邊打劫，做緊咩大家明白。

應該係自己私底下接生意得罪黑社會

冇可疑

一肥一瘦

H for Hantai呀

年終劫匪今年fat fat 啦
警甴又唔撚做野

打得好 唔姦埋

擺明酒店雞比人打劫

會唔會係警甴食完霸王雞, 再出警棍打支那雞搶錢

自己同鄉？

工廈都有？

姦完無講姐

不過爆完格咪有錢 有錢咪去叫雞

估計係差老做

我地內地遊客都係唔黎香港了，餓死你地班港燦

銀座間酒店恃住元天獨市(唔計垃圾唐樓賓館)
不嬲都又貴又差
天一起左之後
咪發爛渣話申請改建劏房樓

識玩一定係將呢單新聞放上支那論壇大肆宣傳
等班支那遊客淆底唔黎

一肥一瘦係咪果對跳舞肥瘦黑警

有可能,根本個兩個係馬伕黎.

咪又係支那賊 vs 支那雞

呢間都算係五星咩

唔該你地唸清楚先學人講獨立

走數嫁嘛

非常好既提議

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁多間房淨係揀嗰間？明顯識嘅

肥賊？
曾志偉定鄭則仕？

大陸人劫大陸人

推

支那賊搶支那人

遍體鱗傷圖呢

141?

打得好，g持

擺明做雞

拒絕送院

21碎

21歲仲要唔報警
係人都知係雙程證嘅高鐘啦

hg

驚就唔好來，香港係咁，記得番去寫小紅書遊記

肥瘦大盜

推倒在床上，並打至遍體麟傷

又係黑警做？
今次唔會唔認就當手足condom 喇掛？

一定係
黑警食免費雞再打劫

抵死

應該輪完先走，支那雞冇一個係無辜

賊人把女事主推倒在床上..................

並打至遍體麟傷

使乜出警棍
出叫雞證咪得

賀歲片可以參考呢個情節

玩SM 之後唔比錢搶曬啲野？

元朗還有警察嗎？

怪不得誠哥會cut左佢改建成住宅大樓啦

一定是酒店雞

天一起左成班內地人去哂天一...

仍在調查兩刀賊如何破門進入酒店房間

睇cctv就知條女主動開門定賊爆門啦
爆門就唔似g

隨時有私家匙 想入就入

休班警?

大家都好熟行情

可能有名牌包包呢

咁都無強奸
應該係肥婆黎

放上微博同D支那人講咪撚落黎香港玩啦
香港警察做唔到嘢保護唔到支那同胞
尋日上水仲要叫佢地返上大陸

幫手驅除大陸人就抵讚啦
理得佢邊個做

警狗：冇可疑啦咁撚得閒幫你查咩

攪咁大壇嘢劫皮半？你話冇古叻都冇人信啦。

1. 天水圍
2. 21歲女
3. 一個人住酒店, 通常正常大陸女仔來都係同朋友來住D近市區既旅館細房玩
4. 好多財物，相信包括好多現金。大陸人來玩都唔會帶好多現金，因為都係用支付寶比錢。個匯率仲好過比許X兄弟賺

根據種種證據，真相只有一個

條女係雞。Hotel G

條支那婆應該幾樣衰
推倒床上都淨係攞錢

香港街上已沒有警察巡邏，已成罪惡城巿，內地同胞千萬不要來，隨時人財兩失

咁詭異
邊有人打劫酒店房架
又唔知有冇錢, 有都可能得好少, 咁多間又淨係劫一間
好明顯有目標
得果1.5萬蚊咁少去打劫都唔合乎成本效益, 周街求其拉人入後巷都可能仲多, 入酒店就俾CCTV影晒

結論係私人瓜葛啦應該

搶完錢仲要打到人遍體鱗傷

首先派隊蒙面手持武器嘅人現場大叫：「返上行人路，記者後退」，跟住另一隊人慢慢做嘢，施施然離開，見到黑警大叫：「屌你老味，自己人呀」，萬無一失。

你估真係打劫？

香港好危險
快d走啦

agger

黑社會做 黑警backup
唔洗審

警甴叫完霸王雞仲老笠人

擺明酒店雞啦

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天。

直情係，銀座大把支那雞長租房開工

放上大陸

香港太危險了

支那畜，抵死

又食又拎 勞資糾紛

香港嘅海味、糖菓、底衫褲胸圍同食物都比黑警放咗TG害香港人
仲嚟辦年貨
返支那辦啦
呢次比黑狗打劫而冇比黑狗強砌輪砌你
一定係好撚醜
連元朗黑黑都姦唔落

一條友去旅行住海逸帶一萬現金有咩問題你係咪窮得滯

唔後香港咪無事囉

酒店雞往死裡打

可以入去爆門打劫，間所謂酒店執柒咗佢啦

呢啲新聞多幾單，支那人就驚 唔會再黎

真係用力砌

究竟點樣闖入呢 爆門？
定係做HG 開門俾人入
屌完唔俾錢加搶錢呢

雞犬不寧

叫左你地唔好來香港
治安好差好危險
來得就預左有風險嫁啦

女住客通知酒店職員報警求助，但拒絕送院救治。

其實係叫鴨？

你地無做錯到

可能係酒店雞

做得好

我第一時間都係咁諗

屌 get out of my head

見到內地女住客已經唔洗睇落去
往死裏打！

呢間野好多酒店雞

推到床都唔食 .... 太樣衰不了.... 賊都有性格
賊好過狗

班popo叫完雞，嫌人唔好服務

打到咁傷都唔入醫院

hentai?

本身就係雞, 仲駛乜姦

請借一借

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

支國人窮得只有錢
無錢咪接多兩個客囉

酒店支那雞

我試過爬欄去佢哋個泳池過咗晚夜都無人理

鳩嗡

真，成日用你哋個廁所

希望係藍絲

隨時係黑警黎架，英咩雄

唔吉埋先走

好慘啊 推落床都唔屌

有錢你咪去叫雞囉

又話香港警察好有用

最後無差佬救
仲要比差佬屌完再打劫

好大機會黑警做

皮肉錢都搶仲要打傷人，係得冇良心既黑警先會做

霸王G

阿sir叫雞唔洗你教

阿sir唔俾錢叫黑妓是理所當然「天公地義」

你班連登仔

間酒店天水圍141集中地

劫財不劫色係咪好樣衰

都唔知係咪自編自導自演呃保險
真嘅點會冇先姦後殺在姦在殺

香港好危險，啲警狗唔做野
快啲死返大陸

勞